\setphysstyle{ЛФШ 2015}{День экспериментатора}{10 класс}

\textbf{Список экспериментов}.

\begin{enumerate}
    \item Высота отеля. \textbf{Оборудование}: линейка.
    \item Угловой размер Солнца. \textbf{Оборудование}: линейка.
    \item Расстояние между мочками ушей. \textbf{Оборудование}: линейка, зеркало.
    \item Скорость вытекания воды из крана. \textbf{Оборудование}: линейка
    \item Плотность материала свечки. \textbf{Оборудование}: линейка известной массы, свечка.
    \item Разрешающая способность глаза. \textbf{Оборудование}: линейка, бумага, ручка.
    \item Минимальный момент силы, прикладываемый к дверной ручке. \textbf{Оборудование}: линейка,
        бутылка с водой известной массы ($500\unit{г}$), миллиметровка, нитка, скотч. 
\end{enumerate}
